---
menu : main
weight : 10
title : L'association
draft : false
---

Prochainement, vous retrouverez ici les documents relatifs à l'association (Status, Bulletin d'adhésion,...).

> Cette partie du site est en cours de rédaction. N’hésitez pas à revenir ! 